P牌德國租車

想問下得P牌可唔可以係德國租車？
如得，係唔係間間車行都可以租

點會得。 你都拎唔到國際車牌

全中，國際牌要甩p

做吓research先啦on9

真係懶撚周街有

P牌租咩車呀搭火車啦

入返你老母個西到啦